其實如果開記者會都唔係正面回答記者問題不如唔好開啦

都未問完又轉身走，開嚟做乜